走啦走啦走啦走啦

話我五毛又好，左膠又好
我從試過咁想你地走
機場無路走，唔同其他地方
其他地方我理撚你地留到幾點

機場無遊客，無街坊，佢想幾狠就幾狠
我覺得佢地唔志在拉人啦
班狗只想發洩、只想打人

真架，走啦